{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 예뜰리에 호스텔"
    },
    "text": "旅行に来て泊まる空間であるだけに、居心地の良さと快適さを提供します。 私たちは9つの多様な種類の客室を保有しており、2人室、3人室、4人室ファミリールームなどがあります。 静かな場所でヒーリングしながら休める空間で、愛犬と一緒に利用可能であり、全客室にはビームプロジェクターが備えられています。 イェトリエで旅行者が静かに休んで癒されることを願っています。 しばらく滞在する間、もっとたくさんの思い出と記憶を作って、長く記憶に残ったらと思います。 このスペースは共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 人数超過の際には追加料金が発生し、人数超過の際には現場で1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 夕方10時以前にチェックインすることをお勧めします。 ペットは中型以上は不可能であり、私物の保管は本人の責任です。 客室内での食事、料理、喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切許されず、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管し、共用バスルームとシャワールームを利用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "私たちは9つの多様な種類の客室を保有しており、2人室、3人室、4人室ファミリールームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "全客室に備えられている設備は何ですか？",
            "answer": "全客室にはビームプロジェクターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に利用することが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、このスペースは共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数超過の際には追加料金が発生し、現場で1人当たり10,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯はありますか？",
            "answer": "夕方10時以前にチェックインすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットのサイズ制限はありますか？",
            "answer": "ペットは中型以上は不可能です。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどのようになっていますか？",
            "answer": "私物の保管は本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室内での食事や料理はできますか？",
            "answer": "宿泊客室内での食事や料理は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切許されず、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどのようになっていますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管し、共用バスルームとシャワールームを利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 416
    }
}